觀塘巴士站開始多人

塞撚到仆街

係，發生乜事

我本來塔巴士，見到唔對路，塔西鐵

咩方向, 我東行個邊, 忍唔住落車行

一公里路行左半粒鐘